中學同學去左做大陸明星仔 -有圖

話說有個中學同學去左做明星仔

好認真咁問，其實有冇人識佢 成9日見到佢話咩要努力操fit 見fans

個email
alala

其實佢人幾好人 真人都幾靚女

屌你打手黎

咁又唔係

咁柒都有打手

don't kNow

ABCDEF

奀星

Btw我屌

明星先得千幾人follow

1407個 咁都明星仔
好認真咁問 你覺得有冇人識啊？ 打手

香港大波少少既都五位數followers啦明星

收皮啦打手

奶共 幾靚女都冇用

打手

盧均宜我就識

WFC

其實真係非打手 好想笑9 佢做大陸明星仔以為佢好撚紅咋

Lm

顏值算OK

係咪中學同佢有牙齒印？
你擺明係睇人唔順眼妒忌人個d八婆fd喎絲打

做大陸明星仔?
直接D啦咁婉轉, 做雞

十八線

?? 我讚佢好人wor
追post ok ?

lm

屌你 我follow個學生妹女神ig都唔止千幾口廿

G

你係咪女人
關你撚事咩

e加做明星要上位實要比高層屌

無人識佢喎

藝術家

絲打

潛左規則未？

樓主係jamdavison

睇唔出你Ｄ技倆咩 放過自己啦絲打

眼紅

香港所謂既KOL都多follower過佢

其實tune 光啲就睇到樓主個ig icon, 下次唔好再犯錯喇

我覺得唔係，直頭係本人
柒撚到

樓主CAP圖個陣
換左兩次ICON
Aliceleiming neonchau mandylammm 和其他26人的追蹤對象
兩張ICON都係藍天 第2張仲有絲打個樣係到 好索

好心你搵都搵D靚D嘅相PO啦咁嘅樣點撈呀

關你撚事咩
又眼紅？

閱

垃圾

做乜要follow 從來不follow

乜係而家嘅事咩 我以為自古以來

唔follow點睇女

支那人g